迷惘 Turn Red

為『機動戰士高達 SEED ASTRAY系列』中所登場的兵器。